# Caractéristique antenne

## ANTENNE RACER COMPACT 5.8GHZ
Connecteur : SMA (livrée avec un adaptateur RP-SMA)  
SWR <= 1.5  
Gain : 2.8db  
Taille : 73mm  
Poids : 6.8g  
mistance max préconisé : 750m  

## Adaptateur SMA to micro usb
Connecteur 1: SMA  
Connecteur 2: USB B micro (M)  
taille : 18mm  
poids : 6g  

